華碩Expertbook買唔買得過

好輕 1kg都冇
spec同XPS/spectre x360一樣
但冇見有人提過
XPS又話散熱廢 QC差
咁呢部點？

推

Keyboard鍵易甩
你去mobile01睇review

可以睇埋acer travelmate

買vivo 好野黎

冇見到有呢個comment喎
反而係個screen轉軸會爛

大電版i5幾吸引嘅，不過好似得一個USB-A
比我會買x1 carbon，多ports啲，又可靠啲咁

用緊部上代B9440 3年，冇乜特別問題出現過

Lenovo可靠d?

個人感覺

小弟唔鍾意俾人後入

華碩D垃圾品質

間屋大門有鎖但後門長期打開，然後覺得大門個鎖好可靠